有無外國公民被打？搵領事館幫手得唔得？

如題。

一定要renounce咗中國國籍 外國先會理你